[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (937)

正評贏大錢

慢

開錯左tim

南泡

最利亞

迫害我

南泡eaay

中國中 10.5 高水角大 唱國歌三次

SOR囉

買中國隊真心慘,擔心成晚到最後先CUP到

伊朗頂實
南泡一粒

想派錢 SON幫幫手啦

半格cashed

完了吧

11.5 cashed
支那角大

支那正式出局

垃圾韓

Btw又羊2k

屌你老母孫興民 賤種熱狗冇個好人

南朝鮮入未呀

Lm

派未

伊朗 2-2 敘利亞

被絕殺jump

易賭到

伊朗

死泡菜

贏都出局?

Diu 絕殺

輸半都冇埋

泡狗和波

光總我了

ya 烏之狗死守出唔到線 入多球踢埋賤種韓落去

烏茲半格
支那角大x最利亞+1

痴撚線

南韓幾c完場??

伊朗放生敘利亞,殺烏雞

LM

10 呀你老味

10

加埋唔夠300

最利亞cup

伊朗假到

頂住

快D輸多球,殺埋泡菜

整撚韓狗

支持金仔核平南韓

都估撚到

最利亞cup 唔好比賤種韓去俄羅斯

快輸

要碗譚啦咁 好肚餓

打曬交交足戲

少米ok?

又要250起機

快輸12m

差咁多既

贏北韓，輸南韓

孫興民果球我都入啦

伊朗送12m pls

場場落9成 ？

1500伊 500韓

為東方紅感到驕傲，咁都cup到

伊朗仲有幾耐

sure

完

Cashed out左6k ge

輸啦仆街

600起機

3連 破左個人紀錄

屌你老母 單刀唔入之後再孫興民對住大大個龍補射唔入

屌老母補咁耐做乜，痴撚線

屌 支那12c 韓狗10c 我買12.5b 同10.5b

做過咩黎

但係縮左注

南非半主@1.94
最後召集

差兩分鐘，就冇左2k

屌 學咩人踢英超

良心注 日本9.5大

孫興民呢球真係

沙特阿拉伯[0] 對 日本[0]

日本出咩人 落飛落到咁

我篤錯10。5b 見到主得3c真係灰左

入定大波

Bb dont jump
我陪你東山再起

GK 1 川島 永嗣
DF 3 昌子 源
DF 5 長友 佑都
DF 19 酒井 宏樹
DF 22 吉田 麻也
MF 2 井手口 陽介
MF 7 柴崎 岳
MF 16 山口 蛍
FW 4 本田 圭佑
FW 8 原口 元気
FW 9 岡崎 慎司

神Team

慎司

Japan big C

日本9.5b 突尼2.5b

克羅地亞上盤

日本強陣？

Saudi 36度

日本轉撚埋平手盤

日本等即場足水 8.5b

南非半主

超強陣

冇淺野 不了

日本果場咁似尼日利亞 先讓半再轉平手

籌旗岳
爽4

簽我拓麼渣ga

日本食撚滑

贏唔到報警

日本

日本會唔會hea 踢

強陣 澳洲佬過左數

日本出左線。應該唔會用主力踢

咁既陣都唔叫主力

架仔8.5B 阿婆上樓精選

訓教
買左日本半客
南非半主
希望起身見到戶口有五位數字

川普 0.5/1b

中撚伏
忽略左南非佬冇腦
－1點開

諗緊客勝 定買角😩

小組賽最後階段隊隊搏殺 角大黨福音

本身六位數字？

求陣容圖

屌你啦

澳洲買左10.5s 笑到我

我買南非主勝都驚到震你仲買-1

有冇日本link

可能七位

佛德角禁屌中

泡菜7.5b都開唔到

買咗3串1差南非
輸咗針

上場作客領先紅左先比人反
今場主場諗住應該唔洗淆
呢排睇得波多
唔撚記得佢地壓住踢都係冇腦果批

日本2.5b突尼2.5b克羅2.5s 3串1點睇

日本半客

唔好咁撚樂觀
班黑鬼冇野做唔出

8 原口元氣
4 本田圭佑
14 井手口陽介
1 川島永嗣
5 長友佑都
9 岡崎慎司
19 酒井宏樹
20 柴崎岳
3 昌子源
16 山口螢
22 吉田麻也

講中文得唔得

咩黎

烏干達

普巴長追的

Black panther都唔識

日本 上啊

沙地

埃及班垃圾幾時死？

買左？

入來睇我玩單雙

日本！

型到喊

科特 剛果半大 買唔買得過？

日本盤 9.5b 突尼西亞2.5b
克羅上盤

日本2.5b克羅2.5s點睇

有冇人買咗剛果

普巴

佛得角

大廢西

西盃 2*1半主 jump

沙地幾年主場未輸過開平手,痴Q線

我愛你

買了堅果 健康的脂肪 蛋白質 維生素及礦物質 是最佳的營養來源

但初盤不是

日本場波唔敢買 驚伏

初盤平手呀,外面

日本，大炒沙特

半大

讓球過關 4x1 足球過關 4x1
星期二 11
沙特阿拉伯(主) 對 日本(客)
讓球
主[0]@1.88
星期二 18
土耳其(主) 對 克羅地亞(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.84
星期二 27
玻利維亞(主) 對 智利(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.65
星期二 28
哥倫比亞(主) 對 巴西(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.98

過到派

same

Agger
Nigga

我

我了！

買咗主w好撚後悔

上次買佢輸死了

上啊日本

大蛇channel

我覺得日本贏
btw支持你

1C易能到..

1c

咁快有角

日本仔刷呀

基利重心

屌波啦喂

沙特一定要win先出線？

巴打 平時呢D LINK 點搵番黎?

南非入未

第二直接出
第三再要打幾輪

1c啦日本

GOOGLE打章魚直播/企鵝直播就有

日本2.5b
比多粒角即入

Why 買日本

日本上啊

信陣

禁區內咁都唔吹？黑哨

有時見好多都得顯示危險進攻的圖 無直播

馬會個9.5b仲高水過bet365 似開細

照今日d賽果黎睇，大部分都大波，絕對係厂，我波日
日本2.5b

APP都有

2c

日本要入了

支持

-8c

3c

3c，早知買c算

3C易能到

有無人沙地

兩隊攻呀刷角啦

Gun

2.5b 刷角

日本角大 輕鬆gel

好奇問下 無買 覺得沙地會贏

突尼2.5b 日本9.5b 平手盤

地獄主場

希望呢場都算日本波啦

突尼1球了

剛果1:0

？

南非半大派一百

唔好咩

我入3k都輸剩1k 番身

比伊拉克搞到輸左兩k

日本 -8角

突尼停呀
佛得頂住
日本刷角入波

lm

剛果
科特 半大

日本刷角呀

Cashout完輸晒？

做乜停左C ..

日本上啊 一定要贏

冷靜下先
為追而追一般衰多兩錢重

日本果邊咪停哂手

科突

日本同沙特阿拉伯一齊刷角

日本頂實234主隊

突尼西1亞追和反cup pls

日本頂實234主隊#kill

突尼0:1停呀
佛得頂住
日本刷角入波

塞內加爾

日本肯入波未

點解咁多剛果

科特
快撚d炒番對面3球

停屍間

突尼西亞追和pls

很久不見了

日本c

g chi

日本咪撚學埋葡萄牙澳狗d衰野 唔係blacklist埋你

之前大出血 抖下

突尼入波
佛得頂住
日本刷角入波

日本停角了

係咁打邊爐 為乜

2.5b表示瀨左屎

養生

科特on9?

想買日本fg

科特讓咁深點買

川普沒有角球 想買九點五大

日本仔22號 差d派膠

咁傳法

飲下水出黎好刷角

日本頂實1234主隊

大左

同我響啊喲

科特

角呢？

日本上半入一粒先

人妻半大

科特係咪有開盤

加蓬

屌 作客冇奧巴美揚都炒鳩科等

邊隊讓邊隊

塞內加爾 -1
沙地2.5大

客受讓

日本d反攻

剛果半小穩到哭

買完日fg睇返個日本av gchi下 希望感受到我心意

4c

🙏🏻🙏🏻

終於4c

要入了

非洲 買下盤贏哂

剛果
科特 半大
突尼仲唔追

日本上半場做翻d野先好飲水

突尼西亞-2goal 日本-6c

停一停角 俾我9.5升水

沙地阿拉伯

日本入波

卡迪斯
沙地阿拉伯

剛果半大派$100

剛果是但一隊入

365做乜野係咁封盤

截

臭雞埃及買佢就輸 唔買就羊

屌你突尼西亞想一球到尾 食屎狗

剛果入

我買左科特仲想死啊 都唔知鬧佢乜

求其一串比d成績黎啦屌

剛果快半大

日本求你入粒

搵ICAC查科特迪瓦班撚樣

連c

日本入波未

埃及半主gel

我了

睇黎日本都下半場先入波,訓教算

埃及

差d

剛果入
快手比多粒

要入4球

黑豹

沙地我求下你入

D角去晒邊

日本咁博命托咩,屌

隊隊都停哂手做乜

比多粒 突尼

博命會冇角?

日本呀

我要補多粒

2.5b

日本突尼2.5b瀨屎區

半細穩到

戒賭 突尼2.5b 日本9.5b jump

架仔快d入粒啦 下半場實熱到斷氣

卡迪斯 大波!

Jump

一齊？

加蓬屌你老母啦上場踢到咁

比多粒屌

南非場波做乜停咗咁耐？

日本唔入翻粒唔比飲水

點都計唔到沙特會打邊爐

半4 全10頂實

剛果比多粒

半大6k : 豉油0

沙地和波同輸有咩分別 中東佬冇腦？

估唔撚到連日本都係咁
我見到澳狗同葡萄牙了

艾美利正追和未

剛果

Dllm

沙地慢撚到就黎訓著

輕鬆輸6k係半大

波細角球大

Dllm 科特憑咩7讓人

唔信

個球證咁扯落地唔吹

剛果ht1:0

沙特唔刷角等輸啦

Cap比你睇 你派返我五百得了

杏仁餅

慘牙

屌佢老母諗住日本冇野爭沙地坐三望二 我屌沙地仲hea 過日本 中東佬真係冇個好人

日本下半場踢場好波

下半場要多5隻角唔過份

科特迪瓦4:2ok??

把握力

訓啦

屌你突尼 咁都唔追和

唔踢好d你地d老婆全部拍av

真係哭撚咗

500可以點起g

鳩買會贏

加蓬紅左個係咪有機4:2

普閪睇tg

一下扔落西班牙客其他跟住訓 訓醒就有一千蚊 跟住買我頓騎師王 就有五千

Ok

6隻ok?

日本生生性性0封沙地

士耳其爽了

0封還0封唔好封埋角

日本下半場3:0佢

不了

狗會睇死角小7~8c 完

咪咁癲啦

塞爾維亞

非洲仔jump

法國巴打成日同我同路 是咪都輸好多

南非班仆街又輸
主場客場都唔撚夠人打死撚左佢啦

沙特下半場FG 100%的波

都仲綠ge

日本有冇link? 360冇個work

想買fg 有咩推介

發動客隊之力！日本上！

愛爾蘭x烏克蘭

土耳其

針

客隊之力

日本fg好嗎

南非真係好廢

有無手足一起針

佛得上岸喇差你咋日本

非洲仔抵你一世做第三世界國家

讓一球
笑到😂😂😂

派拿

組隊

同場加影科特迪瓦讓1/1.5

南非cup到乜都得

神奇更衣室

風流波 呢場日本擺明送分

夠科特讓球半兩球搞笑？

買左日本?

飲完水好入波啦

1.5/2 呀

係

4x1 日本頭關

角大上呀

科特對家紅左個都叫仲有半場比佢地一雪前恥
南非班垃圾敗局已定

科特踢多三個都未必可以4:2

日本入啦

其實彿得角讓3球都應該得

日本
塞爾
巴西
美帝

365 科特反cup 3.4 熱過沙地

我唔要角喇叭全力求下你入下波

屌你剛果 下半場先入

我諗起上季尼斯
有幾場係受讓幾球就贏番幾多球

刷角有回報，快入日本

日本差小小小小小小

真係唔識玩了，輸晒

入波呀日本

一自己玩就輸到仆街練心臟

屌睇左陣日本
喂一心打邊爐feel

屌成串得你仲食緊蛋咋日本

彿得諗入多幾多球好過啦，頂乜

我真心唔明班中東狗想點 贏球直上第二 輸埋都可以keep 住第三 點解唔試下打快啲攻佢一獲

加油啊日本

日本刷咁多比佢入粒啦

日本1:0

好撚大個水樽

沙地單刀都唔入 玩鳩me?

?

沙特

科特1:2

上啊 刷角就入到波

thx

good

屌你日本唔入都比對家入啦 2.5b冇喇屌

單邊6c咁正氣都冇粒？

繼葡萄牙 澳狗之後又一blacklist首選

屌你

沙地fg

快啦

香川真司有隨隊？
點解係呢隊日本冇得出

南泡狗的味道

出左線走了

西班牙1球了

日本都只係同葡萄牙澳狗同lv 爛泥扶唔上抦

佛得 gel

塞爾維亞
冰島

日本全部拍av啦

完場啦咩

拍GV做0仔啦

搞到班hihi而家係後面打防反是9但有角球攻下就算

日本-3c 突尼-1goal
克羅地亞 日本 盤

沙地1:0

沙地！

屌！後防做咩

屌你老母報警呀

日本仔頂實 收半格唔貪心

好彩無買日本

輸左啦仲頂

日本GG

刷角追和

沙地阿拉伯
塞爾維亞
克羅地亞

話左沙特FG是100%的波

追和啦侮街

日本送分 唔想見到澳洲仔

冇眼睇，下個月見，allin了

日本仔7過韓仔

你cashed la

屌，我覺得今晚智利都會出事

日本連入2粒好嗎

奧地利

西班牙1:0

唔明點解要買日本 輸都係咁話

智利未出線冇咁大獲

讓得深既全部都柒

突尼日本

日本追和心足區🙏🏽

亞洲波 出左線 你當佢德國咩

奧地利
威爾斯
-1呀

意大利角呢

迫害大波 屌你老母剛果

意粉又唔撚刷 上次對西班牙伏完又伏 屌

比日本仔呃9左
原先都諗住避
出左陣容射左兩舊落去

2粒

好在無買日本

刷角

兩隊再打邊爐

串撚埋 強陣

Same

日本cupcupcup

克羅地亞正氣得唔得

ok

意粉刷下角洗死咩仆街

串撚左埃及
仲諗住兩隊野7極都走到盤

巴西今晚正氣波

屌 針算

同日本一樣 點會正氣

被迫害

沙地個19號好正氣

想買ng

巴西出左線就變閪 咁多波買買第二場喇

西班牙2:0

日本換左人ng

非洲波真係一個笑話黎

愛爾蘭fg

剛果大 日本9.5b 中到派100
十抽一

威爾斯半大已死？

沙特同日本一齊刷角啦

呢幾日買咩中咩 好旺
今晚我買五千巴西

3:0

西班牙3:0

我皇

買咁多次意粉都未正氣過一次 c又無 入球又無 屌

本來日本你唔知我另一串都有肉食，屌你而家又唔撚追，兩串都收哂皮，品葡萄牙澳狗一樣食屎啦

isco

40:0. ?

威爾斯-1
奧地利-1
馬其頓半和

塞爾維亞
冰島

沙特差D2:0

me

吹撚到
仲諗住日本受讓冇得輸
又要屌波

唔要差d

入波啦威爾斯

拉莫斯 摩拉達 easy goal

差啲完對家入

最後一注 阿2半主

科特和都和唔到

又冰封 屌

真係弱鳩智

威爾斯！！！

15分鐘你入到2球我去天安門大嗌釣魚台是日本的

Kfc是世界的

威爾斯半大啊……

大力支持

日本 角球

比人入都可以

唉算了，瞓覺
聽天由命

不過睇個勢
日本仔唔失多球已經好好

剛果2:1

全部強隊比狗屌

日本8.5

剛果2:2

又一場30分鐘冇角
中東波垃撚圾

日本佬學下突尼啦屌

日本9.5大
頭10抽1派

日本仔差你-3c呀

2分波

世界級非洲足球

日本仔入未

唔會入架喇 hea 過修頓班呀叔

剛果做咩野

好識射兩分波

屌你老母日本仔比人入啦

日本頂實8.5

冇買呢場 笑到仆街

nigga終極假波
已blacklist所有黑鬼賽事
不過都中咗奧地利柒頭半主伏

日本仔俾角啦

角又唔刷 屌佢老母

西班牙4球

日本仔食屎狗

日本3C

買左幾錢

22個黑鬼謀殺了足球

3串一斷半主

停角到完場🙏🏻🙏🏻🙏🏻

列支敦士登黑哨

屌你老母以後唔睇日本av

50
但錢唔係重點 重點係連續斷串都柒係d所謂強隊身上

仆街係到左猜右猜

主頂住

屌、意大利-2苦主

日本仔幾時死呀

日本邊度強

咁撚鐘意訓草地 拖時間

輸波唔刷角點入

外圍賽係西西地

亞洲波算係咁啦 d水又正正常常

1:1

3連c

夠膽死一粒都可以唔入 屌你老母追和都收到一串丫 個個都仆街黎

我買主都覺得呢場波閪係因為班中東佬 日本正正常常冇乜特別 佢出左線都預左佢唔會博盡

2點9啲波靜撚到

食屎狗

im

角又無追和又無

剛果 加蓬2.5b買唔切

入一粒要搏幾盡 cls架屌

Agger 出線仲同你博命咩

中東佬可唔可以刷下角 比個假希望我都好

夠膽死停40分鐘角

成班女做慰安婦啦屌

條日本仔射成咁

又訓草城

智利果場係高原3700米地獄主場踢
之前烏拉龜同亞軍庭都輸比呢隊垃圾係度

又訓草啦 班仆街

中東佬頂住呀

補返10分8分鐘啦

日本幾時陸沉？

整下鞋帶又拖30秒

連c先啦

求派😭

冰島入未呀撚樣

4分鐘3c ok

4分鐘入翻粒好嗎？

中東佬拖時間世界級 佢跌一跌開埋罰球起瑪70秒

ok 2:0?

cup ok???

屌你 沙特仔

點解卡迪斯果場仲唔派

搞笑的

10c

班沙特仔玩角球旗呾臭串好想絕殺佢

正式豬曬贏個d

日本88

2串收哂皮，明明其他中撚哂

怕唔怕加納翻版

秘魯有無

奧地利半大啦喂

沙地d插水多到

跳樓死啦日本狗

唔怕

涼都未沖8點起身就係為左睇自己輸埋d屄波 為乜

贊比半大 點睇

最多咪入錢

馬會即場精選

唔刷角都羊波 無天理

8.5s 日本仔出線收力

想燈? 等睇開半和嬴一蚊

點解要買日本

5ho

繼撚續馬後炮

西班牙4:0

又block一件

245 d波仲未開始踢

本來5:0比旁證黑左球

超級內幕重心意假0：0完場

叻叻

屌你老母最後$100 買條3x4 斷伊拉克日本角大 ， 屍都收唔番

系 唔明黑黎把鬼 都係比人炒

意粉入波未

塞爾維亞
克羅地亞

兩晚輸畀童年魚腩
尋晚北愛 今日沙特

睇個勢似以色列贏波

又輸200喇
聽日一定會輸更多既姐
係咪呀哈姆太郎

d 245波一日好大波第二日就好細波 梅花間竹咁

文尼

外圍賽開始左幾多日 我就輸足幾多日
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哇咁多半和
仲要大量0:0

全半和

霞Ke

佢痴q左線呀

以為你買好多

屌你老母克羅地亞比力
番身靠你

有冇手足睇好玻璃喂呀？

串左幾多次輸足幾多次
仲要係衰一條

埃及仲唔入多粒

意大利角球買咩好😤

智利贏硬

玻利x痺腦

12.5b

我得翻50蚊
冰島愛爾蘭都唔知點

主隊食撚硬

屌你老母除左西班牙又全半和

尋日見你戶口仲有2萬幾

巴西好似幾正氣

差好遠
我買左半場
0:4@7.5
0:5@16
客其他@23
各1000

出面開post啲人次次都係贏幾口之後allin清袋

我要講第8次 不過今次係最後一次
我以為一蚊不玩非聯賽dllm!!!!
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

lm ok?

我串左威-1

聽晚見

埃及2:0

Fake 球探

睇多10分鐘先入手角大

唔賭了 打機 冇本賭了

玻利提前出左局喎

忍心聯賽啦 我都無賭幾日專心乞

信者得救 玻璃唯亞盤

最後一條番身3x1都比奧地利斷撚左

埃及 烏黑蘭

輸到傻左仲要乞唔到
睇黎要專心乞了

冇記錯 厄瓜多爾都係高海拔主場

你認錯人

開埋-1

塞軍fg x 贊比亞+1

唔買玻利都唔會買智利賤種隊啦

我都仲有得翻身。。最後一次機會
巴打加油

巴閪 大把分放水

屌你老母 幾分鐘入完波想半1全1
食咗屎嚟呀

全撚部半和.除左西班牙

沙拿唔入多粒利狗今季前6不入

Ireland 主勝

玻利 巴西 秘魯求評

巴西不穩。。。。

noway

又豬

有無人會買美國

古天奴 費明奴 無出

意大利試撚完陣未，個教練冇料就唔好用試陣做藉口啦

其實一個禮拜入$100 都幾好
一個月輸極都係五舊

反正以前果啲都追唔番了

冰島goal

有
幾條串佢過關
洪都拉屎老美私家雞

出左line up？

今晚全輸
外圍賽永久blacklist

威爾斯唔好又和啊

想買毒國

屌你老母

買左巴西

屌你老母死意粉終於入

克羅地亞

威比啲力啦屌

Fake fk

烏干達 嚇撚死咩

玻利轉左盤

西班牙6:0

威開減一 派一百 頭十抽一

意大利痴左線？係咁刷角

塞軍goal！

烏克蘭 追和

靚到

唔好啦

頂撚住13.5s呀

烏克蘭屌打
差不多要追和了

11

西班牙7:0

愛爾蘭 cup

格仔win派200

比埋烏克蘭妹你
2:2 pls

Wales垃圾不如

ME

智利一吐污氣 拜託

Me

愛爾蘭

山齊士入未

利比亞做咩封盤

摩迪

智利諾高平上身

智利jump

威爾斯2比0
奧地利3比1
please

fake 嚇死

意大利刷角刷撚到

巴西2.5b 高水

冇人信
呢兩日賭左差唔多10場 100%命中

克羅地亞？？

玻璃win派兩個100
幫大家起機

塞軍rc 紅牌無敵please

Im

智利

玻利

意大利

屌

1001

Po事前飛好似會贏